點解得紅十字會壟斷血庫市場

大陸都有大班人買賣血
點解香港冇其他機構搞血庫？

你知道太多

唔壟斷市場，紅十字會班高層又點會年年幾百萬花紅，做非牟利機構都有花紅

裙帶關係又可以安排d自己友入去𢭃人工，諗起都爽

係咪自己儲血犯法？

點解某D NGO搵特首/特首夫人做公職

NGO咪唔能夠公正評論社會政策

她們擔任過的公職包括：香港紅十字會會長、香港公益金會長、香港女童軍總會會長、香港婦聯榮譽贊助人、香港各界婦女聯合協進會永遠及名譽贊助、香港青少年軍總會總司令、香港乳癌基金會名譽贊助人、香港撒瑪利亞防止自殺會榮譽贊助人等等

哇屌

壟斷市場賣血賺到笑

同東華三院嗰班一樣個個肥肥白白。

非牟利機構，唔牟錢牟血

邊個部月可以監察紅十字會

點解醫管局唔開個部門自己做?

睇完更堅決一滴唔捐， 成班賣港賊

咁講法又係官商啦
有冇法律巴講下洗唔洗攞牌監管？
連登夾錢搞血庫

其實紅十字會捐血部一早已經係醫管局做
紅會只係掛名

只有非牟利機構先可以叫人免費捐血

政府搞你會唔收錢捐？

俾埋各醫院直接管啦
扮乜NGO

想嘔